立場: 8人被捕

元朗？

YOHO停車場

有咁多?now影到一個

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

立場哥哥影住咁數到有8個

Push

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

又係衰自己講真

發生咩事

有個被捕男仔好似拎住紙袋, 唔知係咪只係shopping 完來

拉咩先..

咩事

唔太清楚, 但鎖手扣

拉咩先

暫見4個上車

應該鳩拉
似行完街

立場話有8-9個, 暫時未知被捕原因

唔係暴動已經算輕罪

樓上mid town街坊屌狗中

有個男仔拎住紙袋

我都睇到
完全唔知咩事

有個拎住紙袋

注意下用詞 咩衰自己 送頭
而家係濫捕

係咪已經多過5個月前今晚暴動而被起訴嘅數字？

唔知拉咩

推

9拉

元朗有防暴警察晚上八時許進入形點商場，其間拘捕一名人士。記者九時許於三樓停車場所見，目測約有四十多名警察，至少有八名男子被鎖上索帶帶走，暫時未知拘捕原因。

係咪因為冇傳心心

係

衰乜撚野呀

因咩事先

不過成日都9拉冇辦法

會唔會又係送上集中營

班手足似係新手，知道popo黎到就入番商場，但冇棄文具同裝

咪係囉，好似你咁係屋企念力抗共咪冇事囉

佢要鳩拉 你唔怪popo怪自己人

唉屌

見tg有圖 大家去認下人 幫幫手

大家23號朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

我4點防暴上晒嚟走咗啦，仲留喺度做咩
講念力抗共你咪一樣

其實4點幾嗰時散晒㗎啦，之後popo上嚟我以為大家都真係會散
點知又番去1期坐，仲要裝修

點撚解

即係popo 主動配合聖誕攬炒行動. 業主/商戶要掔大隻ABC眼睇真啲啦. 咪再阿支阿左賴示威者嘞!

下面條link有圖

唔好話手足衰自己
手足嚟 依家一齊出錢畀佢地保釋好過

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

我唔割啊，只係提各位醒要打醒十二分精神

Don’t blame the victim

如果鳩拉就好

反正又唔係你地既裝修手足

所以香港人要繼續團結抗爭
Be smart be water

又點啊軍師？

點呀 呀sir

擺明行完街食完飯
又9拉

九成屈人係停車場唔知做乜非法集結捉人交數
會唔會著成咁去做野啊

四點幾個陣唔係散曬咩 點解八點會拉人

完全贊成

鳩拉

不如出Post教手足
唔好指責

認同

又鳩拉

收皮啦分化狗

Blocked

去新鴻基商場消費都會比popo拉，你地仲去買野食野？